入咗崇基，想報新宿，應該揀邊樓同點解

如題

聽講新宿每層有唔同層文化，有無崇基人可以教教小妹？
利申巴

入屋叫人入房要含

聽組爸講一樓三樓太柒 唔好入
利申 應林放第一

應林

識玩

新宿你好，屌你老母

池袋?

仆街 入左新宿
有冇巴打介紹邊層or一齊啪房

有意留tg